[1Q題] 鴨屙屎嗰時做嘅嘢

估一個人名

蟻

dllm

不了

柯屎

錯錯錯

無人估到

德古拉

唔啱

睇嚟有啲難度
五頁開估

屙屎順手屙尿是常識吧

人名呀

柯德莉夏萍

浮士德